［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！（2）

對唔住大家！尋日開左post反應好熱烈

［急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

即刻有唔少同事都幫我地手 同埋好多弟弟妹妹，爸爸媽媽pm左我地
各位熱心既爸爸媽媽暫時唔需要pm我地住喇！之前個tg都pm唔到住
我地由planning 分配人手 到處理各位既熱情pm都用左好多時間
我地希望試行下先 能夠用呢個方式幫助到暑期班既同學仔
依架交代一下我地既詳情先：

（1）Admin整左條Suggest Cart List（持續更新）

雜錦食糧：(~$400)

回家食糧：(~$400)

（如果小朋友有另外物資想要可以提出，唔好比list規限住！）
（有食物敏感/素食者/其他需要請聯絡admin：@imuzen）
👉🏻希望做到人人有飯食 唔會餓住返學

（2）開左個Channel：

Channel作用：
👉🏻比弟弟妹妹知道有咩買
👉🏻公開單據比家長（但會遮order number）
👉🏻公平公正公開
👉🏻唔會有混亂訊息出現 保護弟弟妹妹及各家長身分

（3）分工合作
我地內部已經分好曬工

弟弟妹妹需要幫助請聯絡：@imuzen @ljhayyrn

弟弟妹妹車費資助/需要緊急援助請聯絡：
@aaapeach @hktvfinance @hklllccc @hkfreedom2019

（4）Payment
今日各admin諗左最耐係payment呢方面，
我地依架會用PayPal既方式去進行收集大家既愛心再去買貨
透明度好高 我地會係channal公布。
但留意返 PayPal係要收取返小小既Charge
around 4% per transaction
PayPal Link：

當我地試行可行後，完成任務之時會將所有錢捐去比捐星火/同一模式支援官司纏身義士等等。

希望弟弟妹妹唔洗怕醜 哥哥姐姐黎幫你地架！！

利申：員工自發，與公司立場及王維基本人無關

仔仔女女 開飯喇

撐

推！有需要隨時tg我地啊！

Push

直接入PayPal?

推

話無法處理交易
點搞
想夾

支持

咁而家入晒錢去paypal先?
如果咁都安全ge。
大家冇咗露面風險

唔好意思fix緊！好快

推！

啊仔啊女 開飯la

Fix了！

感謝 幫推
=============
光復香港 時代革命

Fix好的PayPal Link：

幫推 另外需要現金券的小朋友請直接聯絡我地 唔該

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

此金必課

哥哥唔明白
用 PayPal link 俾錢？
我係 HKTVMALL App 㩒結算佢話要送黎我屋企

喂小朋友, 任食, 食完再添.

代表發夢前線人員感激，香港有咁好心嘅人員真係難能可貴，真係好感動
=========
光復香港，時代革命！

直接捐錢去paypal戶口，我地有大量太空卡account，可以幫小朋友買單，以免有狗扮父母話俾人偷單

已捐PayPal b

想損齊一套食嘅同裝修
係咪入 1800？

人手置頂

push

StrongPOSt

我地個模式會係響Paypal收左大家既錢，由仔女決定要咩套裝／要咩mall上面既物品，由admin用太空卡account幫佢買，再send返order number俾佢咁樣。所以到最後1800蚊未必係會用係父母想買個兩套野上面，但我地覺得應該小朋友會最清楚自己想要d乜，所以先用咁既方法，希望父母們見諒

明白了
咁其實唔使貼嗰d套裝 link
直接講玩法同 PayPal link 就 ok
我差d買齊一套送黎我屋企

下個 post 可以改一改
謝謝你

唔好意思，我無乜錢，請勿介意

其實唔洗跟套裝價，多少無拘
廿蚊定2000都得，有心就得

如果用Paypal balance捐你地會唔會比人charge少啲手續費

金已課

型男！

幫推！無飯食無裝嘅手足同我入嚟！

唔夠再嚟，一齊發夢得就要齊上齊落！

光復香港 時代革命

我地下次會再修改
今次post出黎係想比爸媽同小朋友睇我地會大概買啲咩同有咩可以改進，大家對個list有建議都可以提出架

update返大家先，

依家由於一時間太多人課金，令到paypal個邊frozen左我地ac。我地admin依家會先墊錢買左部份飯單比有需要小朋友先，之後再係paypal ac 扣除返墊左既費用，之後會再公開資金去向既證明。

另外paypal被frozen嘅問題，我地會聽朝早一早去聯絡paypal個邊問返幾時會release 返我地ac，有新消息會同大家再講。

最後多謝大家嘅熱烈黎支持，我地會繼續改進，如果有咩建議可以同我地講返🙇‍♀️🙇‍♀️

光復香港，時代革命

自推 1/10

update返大家先，

依家由於一時間太多人課金，令到paypal個邊frozen左我地ac。我地admin依家會先墊錢買左部份飯單比有需要小朋友先，之後再係paypal ac 扣除返墊左既費用，之後會再公開資金去向既證明。

另外paypal被frozen嘅問題，我地會聽朝早一早去聯絡paypal個邊問返幾時會release 返我地ac，有新消息會同大家再講。

最後多謝大家嘅熱烈黎支持，我地會繼續改進，如果有咩建議可以同我地講返🙇‍♀️🙇‍♀️

光復香港，時代革命[/quote]自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

光復香港 時代革命

係呀

弟弟妹妹需要幫助請聯絡：@imuzen @ljhayyrn

開左個Channel：

Channel作用：
👉🏻比弟弟妹妹知道有咩買
👉🏻公開單據比爸爸媽媽（但會遮order number）
👉🏻公平公正公開
👉🏻唔會有混亂訊息出現 保護弟弟妹妹及各家長身分

推！！！

弟弟妹妹需要幫助請聯絡：@imuzen @ljhayyrn

弟弟妹妹車費資助/需要緊急援助請聯絡：
@aaapeach @hktvfinance @hklllccc @hkfreedom2019

推

唔會介意！多謝巴打信任我地
我地今晚已經開始買左野俾手足，詳細可以入返爸媽tg group睇架！

多謝巴打你真人一定型過梁朝偉

臨訓自推 1/10

臨訓自推 2/10

臨訓自推 3/10

臨訓自推 4/10

臨訓自推 5/10

臨訓自推 6/10

臨訓自推 7/10

臨訓自推 8/10

臨訓自推 9/10

臨訓自推 10/10

我真係好憎你班香港人

推
小朋友最清楚自己想買咩 呢個方法幾好

上熱門, 推

加d 生果俾小朋友？好似唔夠疏果係入面

想問下個流程係不記名點去hktvmall 拎野食

tg我地！我地教你！
弟弟妹妹需要幫助請聯絡：@imuzen @ljhayyrn

多謝您，辛苦晒

有冇protein shake?細路要飲奶㗎喎

受惠嘅朋友們希望可以以你地嘅方式喺度單聲
相信會俾到想捐嘅人更大信心

幫推！

呢個Channel,搵唔到,點入.........

其實個gp得十幾個人，主要資訊都喺呢度同channel

明白

幫推

捐左，唔自貼喇
建議緊急資助嗰度可以直接喺你地paypal收到款項嗰度搞，反正都係講個信字

香港人加油💪

金已課，希望朋友仔抽到好野啦！

今日有95折

係唔係直接 paypal 呢條 link 就 ok?
有冇最低捐款額？

PayPal Link：

有愛
條link死左 想捐錢

pish

多謝幫忙 但因為依家paypal出現左少少問題 暫時郁唔到入面既錢 所以緊急資助果度暫時會用tap n go 7-11現金增值既方法幫助左有緊急需要既仔女先 之後paypal搞掂返既話會用返paypal架喇記住密切留意tg channel!

暫時paypal有啲technical problem 所以停左paypal呢條channel先 可以留意tg channel最新資訊 依家有好多緊急資助既case需要各位爸爸媽媽幫手

請問channel D case 點幫？
唔好意思，跟得5掂！

同問：點樣入group

我地#001有擺channel 地址架

我地都係會根據小朋友需要揾爸媽數名，目前好多小朋友嘅情況都好urgent, 如果依家有興趣幫呢班小朋友，可以入channel睇最新消息
好人一生平安

oh! 搵到了！多謝！
好人一生平安

Ok, Thx🙏🏽🙏🏽🙏🏽

error喎。。。

Tag and go withdrawal 到？

暫時停左paypal比錢啊 可以留意下tg channel最新動向 萬分感謝

佢每日淨係可以最多增值$3000就算即時有得withdraw都應該幫唔到啲咩

OK，入咗group，希望盡快可以PayPal課金

好人一世平安

原來paypal lock左
早d慳返quota直接幫urgent case

雜錦食糧：(~$400)

回家食糧：(~$400)

發夢menu：(~$400)

我地想用PayPal捐錢由admin買單
係因為怕有狗隻會冒充父母
到時拎住qr code話唔見貨
加上保障雙方！
所以會由我地admin做買手 大家做家長
務求家長唔會接觸到小朋友！

很重要的話要說三次
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單

同埋我地處理緊大家既助養
暫時唔收PayPal住
有新消息同大家講

記得入埋channel ar

有冇渠道可以一次性贊助
然後admin再判斷如何分配資源?

之前有出paypal,但已經過左第一輪既課金。
ching有興趣可以加channel

我地呢幾日應該會揾新既課金方法比大家

好，一定盡力支持

唔好自己買單！！！
明白家長會好心急想義助小朋友
但我地必須要保障雙方安全
請交比admin做買手

很重要的話要說三次
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單

1/8 運動接近2個月 大家仲好熱情
希望大家保持住團火 兄弟爬山各有各做
多謝今日出過錢出過力既人 我無法一一道謝只可以係呢到統一講聲。
Thanks for everything.

引用返今日第一位仔仔寫過比大家既說話：
希望第日光復香港成功，大家可以除低口罩係煲底相聚。
光 復 香 港 時 代 革 命。

推

未訓既手足希望睇到

PayPal 重未得呀

想知點幫嘅，想了解多d嘅，入channel

Paypal個link唔得，有冇人知點解？

有冇人可payme幫我
晚晚發夢前線
3褲鞋袋 想扔 換過新
Tg: @needtow1n
唔該晒～

可唔可以聯絡樓主,HKTV應該有你要既野

8月5罷工

係能夠幫年輕人最大嘅行動黎

樓主,唔好意思,想捐款,以家PAYPAL用唔到,係咪無第二個方法??

8月5罷工

好人一生平安

我地stop左個第一輪課金啦

可以入左channel 先
如果我地再開，會再通知架

暫時係
但可以入左channel 先
如果再開會通知

入咗,想問下係咪本身發唔到言架,因為入咗兩日都係睇多,見唔可以發言

channel 係得admin先可以發言架，因為比埋大家發言會令我地呢邊啲messages好易比洗走。有咩問題可以直接tg admin

明白,會尊重

想問如果搵你地幫嘅話要比咩資料你地好易自爆

先入channel再tg admin！
Channel:

明白家長會好心急想義助小朋友
唔好pm我地住
如果有urgent case到時放channel認頭就可以了！

很重要的話要說三次
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單
大家唔好自己比錢買單

同埋我地處理緊大家既助養
暫時唔收PayPal住
有新消息同大家講
Channel:

希望仔女可以放心搵我地愉快購物
唔好因為direct admin要你verify就即刻走佬😢....
我地唔係鬼 真 員工自發計劃。

其實我搵過 不過又要連登名又要學生證 驚自爆不了

你tg多次我 @aaapeach

等你地再開PAYPAL

推推

大家加油

pish
真係出過去發夢，有需要嘅人唔使怕醜
要怕醜嘅係擺明呃人攞著數嗰d

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

謝你地呀
但求下你地多啲買gear買gear買gear
其實小朋友唔係個個都有嚴重經濟問題
我地已經唔介意食煙 擋子彈
又點會介意食小一兩餐
真心好多謝你地
但一餐可以平平地自己解決到
gear就真係好貴 講緊下下幾百起跳。。有啲負擔唔起
我唔想再見到有手足乜都冇就衝上最前
明白你地真係好有心
求下你地 幫手買gear
多個眼罩頭盔豬咀 就少個人受傷被捕呀
呢個真係最幫到手
買完找去現場 睇下邊個小朋友冇裝就塞比佢最岩
多謝你

以下係需要既物資
請幫手傳開
頭盔：攀岩頭盔、電單車頭盔

眼罩：3m GG2891S（唔戴眼鏡）
3m 2890s
Sellstrom s80225/6
Bolle 40100
Bolle superblast 40926

豬嘴：6200/6300 6500 7500
濾罐：60926 60921 60923 60925 60928

手臂：冰袖（需配搭保鮮紙）
濕水棉質護手
長袖衫

手套：電單車手套

腳：護脛

求下你地唔好捱住餓買gear我會喊架

臨訓一推